見到身邊d 朋友而家呢啲時間宣佈自己要做父母，真係講唔出恭喜

特別係仲要同父母逼埋一齊兩公婆加埋搵得3,40k個d
真係唔洗諗下到底自己比到啲咩將來人地
你可以話關我撚事既
我只係覺得d 細路第日想做咩都無錢
老豆老母仲要洗你腦話唔係人地有咩你都要有
真係陰公

利申 我細個就係羨慕d 同學乜都有個d
自己討厭細路 有錢買野比自己好過
除非d 錢洗極都洗唔哂 可以比佢讀最好既學校唔憂米 我先覺得值得生

應該正常黎講個個都係咁諗, 但可能唔同年紀諗既野會唔同